Създайте програма, в която се въвеждат три цифри като се записват като символи. Програмата трябва да изведе на отделни редове цифрите, чийто ASCII код е четен, а на последния ред да изведе произведението на трите цифри.

## Вход
На входа се въвеждат три символа, представляващи цифри.

## Изход
На отделни редове се извеждат цифрите, чийто ASCII код е четно число (спазваме последователността на въвеждане, ако имаме повече от една цифра, отговаряща на условието), а на последния ред се извежда произведението на трите цифри.

## Ограничения
* ``0`` <= ``символ`` <= ``9``
* гарантирано е, че цифрите ще са различни

## Пример

### Вход:
```
3 7 2
```
### Изход: 
```
2
42
```

> Пояснение: ASCII кода на '3' e 51, което е нечетно - не го принтираме. ASCII кода на '7' e 55, което е нечетно - не го принтираме. ASCII кода на '2' e 50, което е четно - принтираме го. Накрая превръщаме символите в числа и ги умножаваме: получава се 3 \* 7 \* 2 = 42.

### Вход:
```
1 4 6
```
### Изход: 
```
4
6
24
```